# ValidatingErrorError

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**code** | **int** | Код ошибки | 
**message** | **string** | Сообщение об ошибке | 
**fields** | **object** | Информация об ошибке валидации параметров в формате ключ-значение | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

